所羅門及Benedict Rogers 都吹雞叫大家簽，有助美國制裁。

Share比多人簽呀。

推

push

Share

Push

推

淨話睇民間集會團隊直播, 一知道之後即刻簽咗.

民間集會直播裏頭 Solomon Yue 都有講.

1:20:14
3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會

接住就係 Benedict Rogers

制裁港官如箭在弦 團體籲全民聯署 促美撐港雙普選

Done

簽咗但點解係google form?

我都係幫手forward，答你唔到。

推呀
一定要令黑警只能在大灣區活動為止

多謝再幫推，有時間簽埋，SHARE~~

Youtube must remove demonetization status from videos uploaded by Hong Kong pro-democracy youtubers
Created by U.J. on February 18, 2020

Objection of the Article 23 of HONG KONG Basic Law & Protect the freedom of speech of Hong Kongers.
Created by H.W. on March 15, 2020

推

淨話睇民間集會團隊直播, 一知道之後即刻簽咗.

民間集會直播裏頭 Solomon Yue 都有講.

1:20:14
3.15 「美國戰線，如箭在弦」網上集會
Benedict Rogers

tui

推未簽快啲簽

SHARE埋比朋友簽。

翻工先簽得？

想唔想外國人喺疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵？
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

up

有其他一欄揀

取消關係法先可以幫香港爭取人權

最緊要支爆。佢要留島不留人，咁咪攬炒囉。到時睇下邊個會仆街。

眾志：會跟進美國傳媒被逐事件 白宫國安會已就事件表態 預料影響人權法報告 需要聯署師岀動

簽左

簽啊

有冇所羅門吹雞條link?

目標係20萬
宜家有114753人簽左，我可仲有好多人未簽

快簽